[Mid term季節]Monster定Red bull

大家覺得邊隻有用啲
兩隻一樣難飲
Monster
Red bull

岩岩隊左兩罐準備入去考數

Good luck

monster縮水又貴左
還我500ml

飲完都係咁= =

曾經樓下見過8蚊罐繁體字縮水monster
依家次次想買都比人掃哂

7仔買 330ml monster 16蚊
但red bull 2Xxml都20蚊

飲完兩種都覺得眼訓

未縮水果陣 7仔都隔排10蚊罐

Modafinil/Armodafinil